黃子華搶飛交流區5

黃牛死全家

Post 1 到 post 5 都買唔到
買到嘅話原價+手續費益巴打，集氣呀！！！
放黃牛同買黃人嘅死全家

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

無法連上網站...

AEG
非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!